唔該唔好忘記當初韓國人幾支持香港

唔好再笑人地
我地香港都唔係好得去邊

咁班韓仔真係幾好笑嘛

諗清楚嗰批係咩人

無錯，韓國是手足
（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動